# Problem milijon teles #

Napišite funkcijo, ki računa gibanje velikega števila zvezd. Program
mora biti dovolj učinkovit, da lahko v realnem času vidimo potek dogajanja
vsaj za nekaj tisoč zvezd.


Preiskusite vsaj na dveh primerih:

1. galaksija, kjer na začetku zvezde krožijo okrog središča

1. mimobežni galaksiji oz. galaksiji, ki se trčita